點解去戲院買飛 啲職員一定要劃花哂張飛嚟對

尤其UA 想stop佢都stop唔住。

因為d客成日對飛又唔聽 之後錯左又瀨我地賣錯
所以劃飛會令佢地留心d望同無得瀨

利申:做左戲院三年

3級片有啲戲院釘果張警告紙仲煩，想拆返出黎好多時都整到張飛皺左

megabox 清泉唔劃飛

Mcl都好似唔劃

用開信用卡自助拎飛

冇呢個問題

有啲良心員工會劃喺會搣走嗰邊，但ua張飛右邊冇野比人劃就焗劃左邊

新都城都會劃架